如果武肺係喪屍病毒，都真係幾恐怖

睇得喪屍片多

如果武肺係喪屍病毒傳染性都好撚犀利

歡迎各位入黎FF

宜家同喪屍病毒有咩分別

攻擊性低

傳播途徑係點先

被咬/空氣/飛沫

咬嘅話反而仲易控制

你唔覺隱形武肺恐怖啲咩?
喪屍唔識隱形

喪屍病毒都可以有隱形帶菌者

但帶菌嗰啲係死左之後/被喪屍咬左啖先發作，好似walking dead咁

left 4 dead幾個主角咪帶菌者不過自身免疫

漫畫有講去到邊傳到邊